依家興夾貓仔？

完全唔覺得得意
兩隻貓好慘
咁逼 又冇野食
仲要夾佢地

大陸黎？好變態

吓 咁撚變態

痴撚線
貓貓好慘

我都唔知，見到avaw po出黎 即刻想unfollow佢

Cls

係咪on9 啲貓貓勁慘 個樣好驚
玩個個仲話好可愛 心理變態架？

隻喵好慘

貓貓好慘
我自己都有養貓
佢地一定好驚定啦

地點係邊到 好想去救貓貓

定係其實會唔會係貓貓自己貪玩跑左入去
之前睇電視定唔知上網睇到
日本天氣凍時貓貓見有洞就爬左入部夾公仔機
之後就出唔返黎 要工作人員開鎖救返

好心up呀睇到張圖

咪就係 睇到完全笑唔出 就算佢唔係夾嗰個 但係睇到條片話可愛都好有問題

原來係台北
希望係貓貓自己爬入去玩
而唔係夾貓貓

地點唔清楚呀
咁都有可能既 我唔知會唔會係咁呢
希望有人救返佢地出黎啦

希望係咁啦
但係avaw po嗰條係片黎
係有人夾緊隻貓
好驚會夾傷佢地

望落似名種貓
唔似街貓自己爬入去

似係英短 一隻好貴